大灣區發展緊既時候，林鄭推明日大嶼算唔算搞港獨？

算呀
邊個連登仔反明白大嶼就係反港獨